[馬仔復出連結全場]曼聯終極FF全政府&PoPo仆街死暨吹水區[715]

對轟了

咁都中左

召喚反馬黨

AWB James martial

新人留名

廢特如炸彈 高空的轟炸
摩狗朗隊也偷笑

咩叫足球

正皮比topic

Sob嚟啦

占士黎喇！

mctom終於破咒

P仔今埸幾好

幾時有得投MOTM

要比d時間睇睇蘇b會買咩前鋒
費sir買前鋒好鬼勁既

一月買文素基治
好重要 有經驗有技術
可以買黎後備plan b
仲可以教後生仔
攻中買麥迪臣？
或者買一個防中 米？
將普巴推上攻中

不過有人後呢隊垃圾先講

左閘真係好恐怖 羊秒秒鐘都等緊申請紅牌咁

SOB戰術黎講 有個識背龍既前鋒好重要
所以簽到文素基治真係完美

7弟

個人覺得 Chilwell 幾好

MOM係咪馬仔

All in 英冠仔

曼聯話你聽

又可以柒多半季

福狗

麥湯快射
第二球James球傳中
然後福頭後踭馬仔笠射
三球都好好丁

可能係福

Rojo 熱血飛鏟

阿仙奴咪又係成pat屎

左閘個問題真係好煩

係唔錯 不過大家都後生 當你買到
shaw又好尷尬

有咩咒

我覺得佢有心黎
但祖唔放人
睇下一月佢點諗
文仔有背身
重點係有經驗
教後生踢波

shaw 真係唔掂，季季傷半季，傷完又會重左又要時間fit返 又唔識傳中 其實要買左閘

入到果兩球12碼就真係不得了

羅馬用史波打防中勁到顛
起曼聯有冇咁用過

普巴預計下季會走 買到艾力神最好
買個防中先

兩個一擔擔
但rojo冇一次紅

理撚得佢尷唔尷尬咩 隊波最緊要

想問下連仔係咪set咗嘢
我哋個post永遠都唔會上熱門

入親波都贏唔到

咁勁就快撚手買斷啦唔該

Pereira 踢進攻中場暫時係踢得最好嗰個 有技術轉身 唔會一落波就彈後 嗰攻勢可以向前推進 又會走位 傳波又唔錯 又有遠射

個人黎講覺得
plan b 前鋒 左閘 右翼 串連到既攻中 都係要補

又五球

佢打防守後面仲有中堅唔洗驚自爆
專心做破壞應該有得諗

岩既 真係要大執

總知廢連一係後備一係坐上去做觀眾

右翼用james可以
反而我自己覺得奧斯爾可以入手
最理想當然係艾歷臣

下季 mctom + smalling

一換走馬 福條友就完全唔識踢波

下下大腳清有能用咩

但唔識諗佢可以傳到咩波長傳/直線

占士真係好撚抵...
跑得快仲要右腳傳中咁撚好

仲可以有頭槌

James又係曼聯特有既怪病 打左邊勁好多
當然今場踢得幾好 但對中遊以上就睇得出又係差啲

羅馬會買斷

當 爆炸頭咁用

Yes Rojo > young

回家未

有啲關鍵字係唔會上熱門

我見Lingard 落場都唔係踢攻中 係踢右翼 咁樣嘅隊進攻嘅影響無咁大

當然唔該佢主力做後備啦

最多幫手打包dybala

佢快得黎仲識傳到波
我一直唔明山齊士同米希達恩呢堆貴價貨
係傳唔到呢類波

無人識背龍 福頭 = 垃圾 占士 = 無波到
馬傷個兩個月 慘烈到

係就好

高速版咸爺

希望真係一月買到m子

山淨係識鳩吊
mk最閪嗰期呢啲波直頭會直飛看台

有身價果堆個個想拎波做/突破
偏偏呢啲簡單直接既波其實先最實用

mk開頭都有啲轉身睇下，之後冇晒
埋門能力就不嬲冇勁過

閘要再買啦,除左awb,幾個連後備無一個防守有水準
shaw又成日傷

上場霸氣盃個後踭

真係好9勁
好難想像佢18歲前係踢翼

文仔仲要係好有火， 睇佢踢祖記係好撚投入， 防守都做埋， 好撚有球味

文西 williams

冇咗awb嗰排真係危
不過最關鍵一定係馬仔
greenwood同福頭都頂唔到馬仔

季前個個屌awb James

dalot到底傷緊d乜

落腳準撚到俾著第二個咁落腳應該又Foul兼兩黃一紅898

羊

話人地英冠貨
我都話你買星死得幾錢重

佢仲要食左張黃牌
無驚過.一樣落腳

你係咪傻
有格式小圈子標題唔會上熱門咖
猁啲post用對陣黎做post先會成日上熱門

猁狗真係鐘意標奇立異

同時亦都係班300k 人工以上英冠都不如

其實咁多年費sir 曼都係靠一班落場就比晒你
+2,3個世界級又搏既球星 lead住踢

完全唔知 復出完又即刻傷返

呢球我睇到呆咗

Jones 拜利 接班人

講真以前覺得福仔+連仔+馬仔
3個人合作無間
D小組踢得好順
依家先發現原來係福仔+馬仔 carry
佢2個搭咩人都得
今場搭james D小組又係打得幾好

福馬 缺一不可

摩狗買埋啲次貨
起波圖踢幾場波二千萬鎊

有埋普仲勁

利狗第幾次靠12碼贏波

希望今場後，唔好日日有人問點解唔出Greenwood
佢根本未上到一隊

算啦....寧願我曼d pk 射好少少

始終差個勁既中鋒
要睇蘇斯克查搵唔搵到
彭利拿果個位根本有個識交波既進攻中場
成條曼聯就可以起飛

因為摩連奴既教法限制球員發揮
只著重過別球員.導致佢地完全無任何
創造性既能力.所以成日踢到好似無默契咁既足球出黎
摩連奴確實係個天才.但同時有天份既球員比佢教親
都死

牙fred多咗出場機會好似d first touch好咗

Fred 真係踢得唔錯 開始適應英超節奏

而且完全無防守
我都唔知摩狗買人點解眼光會差成咁

其實今場牙fred都幾好

我曼差個 leader 帶住d新仔踢
如果中場有返個卡神咁既控場,garner 中場新仔就可以多d機會拎經驗
前場都係,要扔佢地出黎搶分/踢d重要既位好易失信心

依舊係好嘅方面(逼搶、體能)好好
不足嘅方面仍然好大進步空間

但間中一兩下傳失比人反擊仲係有d礙眼
不過今場d埋身搶波幾好

得個守字無傳球能力既防中真係多鳩餘

頭80分鐘second波執晒尾10分鐘禁左去睇阿唔知

真核

不過占士同Awb要再夾下走位 成日落到底都卡死左

麥龜

大舊衰

還是史摩寧好

躝啦

幾時回家

回家吧

mctom入波終於有得贏

下低個球話過就過

慢到仆街

佢似以為garner會封左條友左邊，然後諗住企係到封佢前路，點知garner咁樣比人一野過左，不過我都覺得麥龜呢球都企左咗，搞到garner一比人過左佢已經回唔到身

其實Shaw用波冇改善嘅話
都只會係後備料

從來都唔覺麥龜勁

廢連唔係第一日嘅事

有一段時間係幾好既
之後廢到cls

Pogba will be out of action until December, Solskjær has confirmed #mulive [telegraph]

姐係等賣咁濟

依兩句
唔睇球員名以為你講緊 2R+tevez / MSN / 埃及文明
雖然係有出現過靚配合入波
不過走錯位，比波呎吋差係常事
廢lin就講都廢事

等hehe一樣

又話almost there

almost 去到新東家 there

Ching sick ball

以前喺李城差唔多場場都有

咪即係3中堅

呢下好興奮
一野收佢皮

細緊好似羅馬打得幾好

james如果一早係英超隊, 依家要買唔會少過70m

傑斯眼光好

告爾一場救兩個十二碼，仲要兩球都捉哂路，好堅。

告爾：你估當年V92揾我做秘密武器救十二碼係一時興起咩，堅係救十二碼勁架

馬仔雖然都係一啖沙糖一啖屎
不過冇佢真係分分秒秒都係屎
將馬福掉位踢都要俾番d credit sob

v92 又 贏

MOTM麥湯

個人而言應該比AWB

8000萬

呢道140幾個留言，有12個（接近一成）係黎自果位會員

12月頭聖誕快車前好得番既話, 都好緊要

其實我覺得第2球唔係好關佢事
第一球就唔需要成個人訓落去

以後有12碼就換馬達出嚟射啦

WHO WILL TAKE THE NEXT PENALTY?
“I'll make sure Juan Mata is on the pitch! We've got players, you know, who won a few penalty shoot-outs in the Carabao Cup and in pre-season. They all score penalties apart from when it comes to the ones that matter.”

除左失波戈球 麥湯今場好好波喎
今場好多時都係靠佢推番生個波黎攻
唔洗再左左右右橫傳

好難唔關佢事喎
佢係低最後而且一樣方法
阻到起腳係最低要求

似係比加拿呃左 佢以為加拿會截到 點知比人一野就過左推入埋大位

場場陣地戰個波去到邊路，個個都好似唔知自己要點做咁。
睇得出係想打3人overload，但係0配合，右路係最明顯

年年都見佢傷一大半季 我地都好尷尬

失曬位都唔關佢事

家下正選呀 點會比你

邊有得以為做得中堅last man就要預左隊友係會漏
同埋佢企個個位根本係錯嘅

英撚+10m 水魚曼+20m 長約+10m
總共68.5m搞掂

young應該都最後一季啦
William唔得的話都要再買喇

買Dani Olmo啦屌

我都好尷尷

咁高要求就唔會比你垃圾曼買到喇
更何況雲迪克都做唔到100%準備判斷喇
8000萬英人 我覺得佢都真係幾勁 腳法唔差 斬波分波又ok
又高大頭槌好
有頭有腳既中堅仲想點
睇下夏天日j夜j既deleted都70m場場派膠

撚羊+連加特 2個一齊躝啦

腳法唔差
🙍🏿‍♂️❓❓❓

都唔係比人一推橫就過架麻
對一個最高身價後衛有翻小小要求好似都好似乞求咁

其實鏝依家應該好想要麥龜

比人轉向一推就失重心都叫ok
咁我都踢得啦

麥湯今場都唔差 但AWB夠冷靜截左好多球 後防先無咁大壓力

係中堅都要啦而家嘅鏝

佢向右移緊 點知加拿沖過黎幫人做cover

咁你仲唔去搵曼聯試腳？

真心cls
唔怪之得我曼會沉淪
d貴價中堅一推橫過曬都接受到

想講曼依班中堅無論貴定平都係一9樣架啦
係差再會唔會自爆啫

除咗awb，其他腳都唔識落 落親都出事 變咗淨係識得縮縮縮

撚羊同rojo係申請紅牌咁樣落 成日剷人多過剷波

留名

批撚樣縮完就當自己守咗 屌你拍落去唔落腳都得遮 縮到人哋都可以任出波/任射我要你嚟做咩 特別係禁區頂 睇到都炆

今場好咗嘅係無啲一腳波解圍 同埋唔貪埋啲唔應該貪嘅波

P 仔 打番中間 都好過用廢Lin

麥湯入波終於然波

占士七旋斬

終於堂堂正正作客贏返場雖然係norwich

其實佢傷d乜

實實在在買個啦屌
P 馬達 廢lin 靠唔撚住

羊真係好廢
全場俾對面隻閘撚
然後惱羞成怒茅鳩人

佢同馬都唔知做乜鳩無啦啦重傷

心

去唔到銀河艦隊

P仔打得唔差呀！唔算好sharp但都比預期好
同埋garner琴晚都唔差 有下fake得好靚

馬達 下季走
廢Lin 無人接 高薪垃圾
P 後備材料

一是買麥迪臣 一是追大力臣

依家傳利華個Kai仔

無前景邊個肯黎
人地李城爭緊冠

德國仔一定是要加盟 拜仁嫁

一是冬季借奧燒 頂下

會唔會打433好啲 反正而家都要m9落嚟攞波 都唔經10號位去

臭燒唔好啦 黎到個效果只會係另一個達叔
我地養唔起呢類球員 太有特質要隊波夾佢
我地係要個實在d打攻中就做攻中野既人
Maddison無得輸

起碼p過到人
但廢連唔撚掂

一月躝埋

去克羅地亞野買Dani Olmo仲好啦屌
一定平過Kai子

其實已經證明左福唔岩打正前了

Maddison 無8千萬 都好難買到啦

又all in 一個球員 好難補埋其他位

麥湯入個球 其實佢傳出黎幾有質素 中腰波貼門 啲人都唔知出唔出腳好

文仔過黎啦
最多賣普巴過祖

唔知有冇睇錯
James 未換走時, 真係勁勤力, 好多時都番到好後同幫awb 守
之後廢lin 換james (應該係位換位) 就冇咩點番後
加上人地隻黑仔左前 係下半場先換, 勁多體力, 所以最後20分鐘係咁撚入禁區入

佢啲傳中罰球都有啲質素
Btw下星期打茅夫用番琴晚個陣都應該冇問題
希望歌王真係可以打番起

普明明聯賽杯已經踢翻
跟住又傷
無啦啦話傷到12月
拖舟同佢講過d乜

p 仔今場d 波決定係快左
起碼見到呢2-3場p 係keep 住有改進, 我都收貨

fred 都係睇定先 , 無可否認尋晚佢真係好勤力追人, 搶唔少second ball
但係佢都唔少無啦啦傳失, 係直接傳左俾對手

個陣應該未完全好
所以踢左陣又傷番
不過可能都加埋好似上面講 仲有心傷

密會拖舟比人發現左決定長唞

都係 有一兩下俾人反擊有啲驚

J埋呢幾日好喇
星期四比軌大炒出局又要哭喪

好難唔令人諗佢係咪已經決定左走
12月都仲唔出就9成9
最慘係俾人影到密會拖舟

無心踢就躝
畀蘇蛇試下試下就會發現普巴同黨鐵一樣
冇咗都唔係世界末日

正常要留力 後備太差
棄聯賽杯 保前六 全力歐霸杯

諗起佢上年點對摩佬

馬達3年約喎

唔好拉埋黎講
個時吹風話佢同馬仔搞事
馬仔同佢為左辟嫌場場都勁落力
連續carry幾場 又攻又守

平價放佢返西甲 好過啦 留在我曼浪費左佢光陰

咁有幾場佢都carry救摩佬
係冇啦啦打猁雪佢

唔係兩年咩

重提番摩狗會唔會太悶

咁咪留喺意甲唔好返黎

lin一入黎就佔中塞晒車 搞到成隊亂撚到仆街

馬達個回塘程度應該要意假先踢得掂

史雲斯出身

home grown呀清

而且都係UK人(X

進攻黑洞

佢最尾都傳左球比綠木但綠木入唔到
今場福都好似識傳番波出黎 好神奇

傑斯眼光真係幾好
馬仔 james 加上之前大推摩納哥包皮

仲有推介過耶穌俾V92

唔識仲要衝出黎柒果下好笑
普巴都計home grown你知唔知？

遮醜布嘛
單刀炒粉關摩狗事
射失十二碼關摩狗事
面對面俾失都關摩哥事

果球真係諗住綠木食硬
可能想lin保持0g 0a

金絲雀原來排19
輸到仆街，最威係贏曼城

P仔出波一定比羊好啦.........唔明之前點解下下羊斬角球.....

Lin今場唔算差啦，出黎十分鐘
一下key pass，兩次成功tackle，其中一次係自己禁區
係tackle 完反擊，同greenwood兩個唔知點做

英冠仔D 交波真係進步中
今場一下傳俾福, 入左
另一下快傳俾馬仔, 人地想封傳波, 但係唔晒改變左方向, 馬仔衝前執都差D 入埋
唔計福馬自己d one-two, 其他d進攻好多都係英冠仔Carry

一睇佢HEA跑就想屌佢

識攻唔識守 場場都壓上去逼搶 好有娛樂性但係對一隊升班馬嚟講唔夠實用 有啲似黑池

開季成堆人吹奏pukki

好耐無上水
講真無心機睇波…

大家覺得Ajax個領球做下任教練得唔得

你要一半人可以玩到十上十落先

中間麥湯 廢特 能量王應該okay

已經踢左最後一場

買呢件啦

p=我曼既超級連結人

咁普巴可唔可以叫做英撚

好正 本身都唯快不破
仲要識傳波 好實用

唔好覆啦

Wales都可以叫係英撚既 睇你點解讀啫

英國撚 英格蘭撚

咁不嬲買人英撚加價都係因為HG啫
再加上Wales都算UK一部份 錯唔晒

馬仔真係好重要
唔知如果馬仔無傷而福仔傷會唔會啞火呢

佢兩個有d互相配合意識，呢幾年少係曼聯見到

香港人都係英撚

事頭婆唔好唔要我

其實好左好多架啦
以前比個波人一場十幾次
今場我眼見都係得兩三次
可以再進步 但睇到信心係大左
雖然打防中比人啪一啪對抗性唔係話咁大
但執Second波同埋同McTominay 目前睇落夾得幾好
包抄分夾都做得幾好

英撚個本同呢本都係差唔多樣姐 大家都係英撚 不要分得那麼細

後場送個波比人打反擊兩次

sancho 唔洗黎了898

琴晚雖然係贏榜面 但係能夠喺英超贏返一場 仲要係作客 真係幾大意義 特別係今季開季廢咗成8場 作客連埋上季有十幾場不勝 終於贏返場 希望可以打得返上頭六

熱狗搞咩 今季咁廢嘅

夏天買到般奴可能真係冇而家咁柒 不過買唔到講乜都係冇用

有得買一定買喇

般奴打歌王家下個位

獌狗搞咩 今季咁廢嘅

阿狗搞咩 今季咁廢既

See u in Jan!!

打P仔個位應該最好 起碼有個好的攻中用

好似講咗由頭到尾都無bid
只係對面用我哋嚟抬價賣比未來隊

P仔上星期先比人屌到死

呢到啲風向轉得好快

利申：迷P

買李城隻左閘啦，shaw成日傷搞唔掂

獌狗廢左六年啦
熱狗話晒都上屆入歐聯決賽

笑撚到我

其實P仔打番自己個位姐

佢都唔岩打翼

攻中我想要Kai子/Maddison/ Dani Olmo姐

FM 5星妖人

如果真係打得好左
唔可以讚下既咩

其實係佢慢同冇氣
唔剷停佢就算唔食塵都冇氣追得返

又引狼入室第二個山狗

佢打方邊路就係差少少速度

打中路用波護波其實唔失禮

P仔>Mata>廢Lin
最好買多個正選 賣走廢Lin

弱化版Hehe
但重後生有得磨練吓
起碼佢有火同埋波底好

上場對猁都叫唔錯啦

甚至個人認為仲好過今場

真曼真青訓點都撐

借嘅話 可以玩玩嘅
借半季就可以

做決定仲係未夠火喉
有時都係會拖得太耐

能量王咪玩啦

要vds做director得唔得

原來妹要最快12月先復出

Come on james 打返左

屌你 原來直線盤球可以過幾件 足球小將係真架

ajax個17號仔好似幾勁 要佢得唔得

梳咁廢究竟點做到player of the year
傷完幾年速度已經去唔返以前, 做決定就更加慢, 次次拎波一停二望三回傳。
體能又唔好得去邊, 試過好多場波7x分鐘已經跑唔郁。

不如要佢李城嗰個6號仔拍檔好過啦

蘇恩祖
捷維爾
泰利文斯
尼迪迪
麥迪臣

不如400m包晒佢啦

佢踢攻中位比右邊同中中好喇
又有角球同罰球

不如包埋渣哥過黎

左邊輪住踢喇
今季之後我驚佢俾人Chur爆同傷

隻龜80m
用返屎摩寧冇咁嬲 成個夏季轉會哂左成個月搞佢

咁用屎魔靈嬲啲

識波

所以我對佢仲好有期望

能量王起馬係呢期青訓出黎最正路

熱狗笑撚死 成績仲差撚過我地

記得馬仔啱啱嚟個朵叫法碧

我哋都冇咩本事可以笑人哋

咁快d躝啦

Mata ig留言比馬仔
"French Ronaldo"

完全唔同風格wo ching

屎摩寧都留左言回家吧

他的家在富咸

因為上年全隊都廢

意式養生波啱佢踢

乜佳牙幾個月，除左橫傳之外都係好普通

拍太埋又驚比人fake臭

買佢返嚟教下射十二碼
實用得嚟又瀟灑

法b

雲比沙卡
一場11個閘波

馬仔呢幾年跟著d濕9教練零進步都可以carry曼進攻

真心摩連奴用到佢好廢

CiLsin

嗰時喺度嘈話50M買個韋碧克返嚟

上場打利物浦10個
最驚人係佢即使囉左黃牌
佢一樣落腳鏟到你唔敢攻

佢自己俾人換左件11號發左兩年脾氣又入摩佬數

練埋出波就上到世界級

佢自傳講佢真係好鐘意曼市
其實想佢係曼退休
佢甘心打後備
又同球員關係好
又有大賽經驗
人工又唔高
又有文化
點解唔留

明明雲92時人人都係睇到佢係天才
而且一個人carry成隊
有咩理由要無神神讓路俾山狗

雖然麥龜比人fake真係好明顯地醜
但有見佢守波個陣都比下手勢同叫下波 叫隊友補空位(雖然係基本野)
點都好過大家用眼神守波

煲水新聞話木狗已經留左個位等佢掛靴之後做球會大使

pr嚟講馬達bb做得好好
好過0.012多多聲啦

搞到同左路防守有好強烈對比
AWB 一個守晒條右路,間中幫埋中堅守

左邊就下下要2,3個過黎幫

如果佢專注力再強d就好
上場已經好明顯
佢打利物浦文尼根本唔敢攻佢果邊
好似任何對手對住佢最終都會寧願轉邊攻

年年都期望碌梳傷完可以打正選撚羊坐鎮後備左右閘都頂得
然後年年都係碌梳睇飲水機撚羊被迫要踢正選

山狗有冇試過咁傳

有冇諗過係左路太廢先俾人重點攻嗰度
利申冇睇對猁狗嗰場

佢會出書
好有文化

佢會做善事 好有善心

佢年年踢返第一年咁已經好carry
點會估到俾摩佬用到咁撚廢

年輕人跟摩狗死路一條
估唔到連當打都死

絕對係
shaw有時防守好鬼hea
再加上佢傷埋.要出埋撚羊
大部份球隊都選擇攻左邊

做山狗後備

快版咸爺

著返9號有加成

主要是看見 卡勞拿都在潛艇 重生到
都想馬達都可以返西甲 踢返起

英超太緊迫 佢可以做啲嘢 唔是太多

兩個原因加埋
所以基本上對家9成攻你左路
再唔買人/戰術調整幫補左路一定仆街

再加上麥佳亞左邊奇慢呢

除左捷維爾
家下仲有乜左閘好
諾域治個件點睇

85m買Kai Rooney好過

咁樣應該調返轉就差唔多
叫Wayne Rooney比85m要我曼收留Kai子

kai havertz fifa同fm都係超級妖人
就好似當年hazard咁
基本上肯定升到頂

曼城.不了

Van Aanholt ，但29

福適合打呢啲，要佢背住龍門hold波即係玩鳩佢

摩連奴最on9一點係要馬斯亞來回跑
當佢一個全能翼鋒咁用.屌你.亨利都唔得啦
所以祖雲達斯時期既亨利係廢物
但打前鋒既亨利係神人.因為唔洗要求佢高速來回跑

馬斯亞同樣例子.俾摩狗練到要有攻有守.屌你咩
所以佢鍾意山狗呢種9跑.點9知連山跑都適應唔到佢戰術

馬斯亞無乜火係一個問題.但摩狗將球員改造亦係一個問題
所以佢只適合一堆有經驗既球員

佢控呢D波係出奇地好

yes.馬斯亞相反識背住龍門
當佢賓斯馬咁用就岩啦
真係好可惜.明明馬斯亞最似既係亨利
一樣由邊線突破.呢3年都無進步過

福呢球控得咁靚無人講

有傳話多仔成績再咁差 法夫利會落鑊搵摩佬頂 真的話 辛祖 Brandt 細三呢啲前途

辛祖可能會想走

永昌宫
Btw Ajax件Tagliafico點睇？

好差咩
差榜首3分

占屎球傳中 拍得住咸爺

唔通james先至係新7

Rojo 二世好好J

最慘係後生仔唔甘願好似摩狗咁
乜柒都限制.又唔比你上前.又要你無限體力來回跑
有進攻能力先放生你.如果佢去多特.可能成隊得辛祖係自由
俾佢囉冠軍.遲早又搞大件事

重點係可以有人開死球 同傳下中！！

不枉我印咗P仔波衫以後俾佢打CAM啦

但我認為佢能力有限
遲早都係做後備
曼聯就係少個進攻中場
而p仔既能力最多係好似連加特
咁破獲對手

不如封撚左件7號佢
唔想再見到有球員愈著愈廢

有Maddison 咪打sub，但真係唔使lan

打落表現係真係差過預期 之前連續兩個禮拜自爆老烏失分 之前又贏唔到 同埋場上係打得好唔順 佢地啲高層場場都睇到黑晒面
差榜首3分係因為其他幾隊都一齊柒 大家鬥讓個榜首出嚟

如果1月借梅拿返黎
大家點睇?
拜仁放佢去打後備
好過買文迪蘇傑

Daddy萬一唔鐘意佢唔緊要 歡迎嚟跟Sob 佢最鐘意英撚後生仔

波追人喺呢度一定變垃圾

其實波追人自從個波冇追到佢之後 佢就好廢 真係幫唔到啲乜 文素基治起碼有身型可以開路

唔好 呢件分分鐘係新山狗
反而文仔有鬥心 又肯打後備

2000-3000萬買有冇得諗？
27歲 當打年紀

Sob:過咗廿四歲

梅拿個種踢法英超死得
反而文迪蘇傑有身型高空戰都打得下

痴撚線，呢種洗版式回應真係睇極都係見到同一個人既回應

梅拿喺拜仁地位咁超然都被放棄
證明真係回塘得好緊要

Hi曼犬fd子

？

digne la 26歲扑扑脆

Digne 仲要靚仔

對猁個球都係占士傳比佢
兩個幾夾

10 9 21 未來5年進攻組合

防守組合再沒有16了

反擊咪控到 好似打車咁都控得好靚
前面一企個人就會控唔到

踢走落河
比件16麥湯

講個笑話：pepe

宜家普巴傷到12 月 等埋Shaw 復出

Martial
Rashford. Pereira. James
Fred. Mctom
Shaw. Maguire. Lindelof. AWB
DDG

睇黎呢嗰陣暫時係最好

McTom 19 啦
T仔18

19比福仔啦

Yes佢憑咩着10號

10號比Kai子Havertz 或者 Maddison

球迷陣 之前打機都係咁排

其實我有D搶心Greenwood，
係曼聯，越比人睇好既後生仔，就越係上唔到位.....
遠既有Rossi，近既有Morrison，J仔，James Wilson
就連Pogba都係要走左先上

俾佢去英冠英甲玩下啦

尋日最後果球....應該入....可惜

係 要買個後備借綠木出去
綠木係近年最勁嗰個青訓前鋒(睇咗咁多場 波底一定好過v92年代福仔)
續咗約就比佢去英冠屈吓機屈d信心返嚟
同埋要去英冠嘅強隊 好過去英超下遊隊
個Mentality差好遠 主攻+要有入波壓力但無踢曼咁難達成

借去列斯 跟下痴線佬學波都好 佢又肯用後生 係唔知肯唔肯收留我地啲垃圾
Btw 今年英冠邊隊勁？冇跟開

同埋感覺綠木速度唔夠快

上場霸氣盃反而攻右路多
三中堅瞄住一袋嚟攻

雲大師兄都唔快

ziyech, neres, Quincy Promes，VDB，Tagliafico 全部都等緊賣咁

有冇人比較鍾意呢隊曼
上年llk Sanchez 真係完全唔想睇

其實佢有進步，coverage大左，背龍都好左

冇身位+慢

Sob:唔係英撚

咁VPS唔快，但係有身型同技術
Greenwood細細粒打前鋒，唔夠快好輸蝕，
不過佢仲細，應該有得高

17歲大把日子
佢又未到福初出個半季咁sharp到可以留低自用
不如趁早出去試一季完整既職業聯賽主力
就算去唔到英冠去英甲蘇超乜都好

轟個種借人借到而家有3寶可以自用
其實值得我曼參考

馬仔應該可以再上

見到宗師畀我都識瞄佢攻既

Promes今季加盟炸
反而其餘果D冇走

其實佢打最前，要佢做埋門交波入網果腳，佢最重要係要入攝果下同搶點果下快，仲有就係要起腳快，推波快就應該唔係最重要。

VPS有身型
Greenwood細細粒
我睇緊d乜撚野

咁ajax模式一向玩低買高賣加青訓既
係咁啱上年有埋成績
差幾秒入到歐聯決賽

今季應該8強左右係極限

呢場表現都係既btw 永馬仔入波gif

家下都有米8
先個17歲 身型到19歲咁上下 可以好似福仔當年咁
一個夏天大隻好多 所以唔擔心
家下係要Train佢意識同經驗

睇返資料原來兩個只係差3CM
但係感覺VPS高好多咁

有種開始清走摩狗啲濕勁野既感覺

又黎感覺論

著返9號個人都開心咗

咁綠木個樣咁後生 身型又咁薄 正常嘅
但真係唔擔心 我曼操肥球員有一手 福仔個陣一個夏天大隻左好撚多 仲有盧卡古

睇下跟d乜野人，你睇福狗跟e巴果季都keep住進步咖，一無大佬自已一上頭咪出撚晒事囉

好似都成28 29

話時話馬仔入埋球近門header 同 penalty 就 hat trick 了 ，雖然世界冇如果

能夠做返似樣既攻勢出黎已經感到欣慰
第二同第三球都係好耐無見過既野黎

對上一次freekick入波係幾時

有無人話我知呢條友勁係邊
睇左兩場同佢d球王片
極少過人, 推波又無人mark, 傳波又唔係毒
點解值咁貴

打兩翼嘅球隊根本唔洗攻中
阿痢軌 邊隊要攻中
就算係鏝個兩隻都係有攻中能力嘅中中黎

靚仔

留意到贏兩場波又叫番sob, 又無左welcome 屌帥既留言了

之前唔係話佢骨折咩

福仔Sharp係因為全隊無晒前鋒+咁啱幾場大戰入波
無可否認佢係一個好嘅球員 但講技術全面同埋埋門能力
綠木同年齡高佢起碼一班 而家係爭未做過一隊嘅長期正選+Keep住入波
只要唔傷 能力一定高過福仔

不過無論如何都超越唔到朗隊

同埋嘅所謂唔快都唔係好差
只係而家前面馬仔DJ都算快馬

james靚仔過佢

一直支持唔炒Sob 最好教到降班真正焦土
如果係要炒就唔該升佢做DoF 搵個教主攻都咪請屌帥啦

咁嘅樣都叫靚仔
我J返白Lin好過

夏蘭德啦
so逼上任都j緊

馬仔係步頻密,講快佢唔係好快

襯托雷拉響阿狗不受重用, 買撚左佢啦

車果隻係一次買大量潛力新星, 再借哂出去
玩左2, 3季, 開始見效
但佢地做到買人唔貴果下好野, 唔似水魚曼買乜都40m起跳

返到屋企就除低個石膏跳舞，一月跳埋草裙舞

有隊醫同埋要做好多檢查呀麻
我曼管理層係廢, 但係未至於會弱勢到俾普巴扮傷都唔出聲掛

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

問題係我地兩翼又廢
中中又廢（唔計普巴）

朗隊18歲已經勁到仆街

根本曼一直以黎都係行借人嗰套
係V92開始搞到亂晒

Tony Martial came from France
English press said he had no chance
50million down the drain
Tony Martial scores again！
馬仔！

摩狗時期有冇過呢種配合

真係希望健健康康 之後馬仔肯定場場比人重點招呼

摩狗時期既曼聯就好似街場成堆人夾波既現象
呢種係因為摩狗唔肯放生起進攻.所有野都要主導
包括球員點走位.點防守部署
佢比起雲92好既係唔會操到個個變左機械人
但2師徒都係一擔擔

費sir從來都唔會操到個球員進攻意識
機器人咁.無錯.咁會對球隊有幫助
例如打親控球都唔夠人搶
但至少佢地既進攻係真係比球員發揮
雲加就直情係放開晒比球員自由發揮
蘇b其實係接近雲加果套

當然你放得球員自由發揮
就要有一定風險
但你下下管住亦唔係好事
好多野話屌蘇斯克查都冇戰術
係因為佢地既默契未有
不停傷.中場做唔到波
但打兩翼既大擔程度一定高過摩連奴
至少後防今季穩陣左.進攻差個缺少入波既前鋒
成隊曼聯就會返黎.睇撚左費sir 咁多年
最憎就係摩狗買堆次貨返黎守守守

對上果個已經係13年既艾夫華

屌得最多就係話摩狗進攻是撚但
而家又講到限死晒
屌那星過撚左成年仲摩狗摩狗

講過幾多次 馬仔沖刺速度之前係全英超最快個十個（17年record）

是撚但咁簡單?
佢根本限撚住班人走動
所以場場睇波咪似成堆人無練過.教波練波feel
剩係睇馬仔同福仔自己殺入去互傳已經好講到明個問題
因為摩狗係要隊win..你管住球員走位先唔會失波多
同時佢買既中堅差唔多次貨.導致佢唔敢攻

但好少用速度爆過人

我覺得佢之前真係紮住上陣
而家奶哂野

上面有人問我地SoB係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日SoB比人炒，倒戈相向，我都會祝福佢，守護佢 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意SoB，我只可以答你，因為佢係蘇斯克查

琴晚都幾多記錄
第2千個英超入波
福第50個一隊入波
mctom第一次入完波嬴波

馬仔要空間先爆到人.事實上佢頻速好快
好快美斯咁能夠醉步轉向
但摩狗係壓縮空間
所以雲92時踢得好開馬仔可以起邊線不停爆過
到摩狗9時佢自己都唔適應lu.變左練來回跑同防守

文青

來回跑

就算佢最終真係比人炒.其實佢值得上管理層
或者做體育總監之類.佢買人全部係跟曼聯體系去買
唔會好似前幾任亂9咁買

仲有佢為左曼聯連自己隻腳傷到依家好似話跑都成問題

快d 買攻中右左閘

mctom啲入波傳部係上半場0-0果陣用腳入中遠距離

之前三場都最後踢成1-1

真係咩都你講哂有部署就俾你話限制球員進攻
依家蘇斯克查俾人屌無戰術由得球員踢天才波，唔限制佢地進攻啦，無教球員點配合點走位，但踢出黎點呀

事實
[url][
摩狗既壓縮空間.點會適合佢踢
雲92時踢得2邊勁開.佢鍾意點扭都得
當然根本佢就係中鋒料.遲早都要佔中做前鋒
摩狗練到佢來回跑晒體力.天才都變廢物

其實摩狗進攻都好自由，不過前提係你守轉攻夠快，守得夠穩（e.g. 皇馬破入球紀錄)。大部分人都係想做進攻多過防守，防守又悶又唔出彩。咁魚拉特條咁垃圾後防線，你敢唔敢俾普巴有前無後咁攻？所以摩狗是將貨就價嘅妥協......

SoB一放手，前面又唔夠突破力同級數(e.g. 冇Pogba + Martial)，一個失誤輸死，你話今防守係咪真係咁差？又唔係，但又真係會一時走神輸on9波。咁嘅情況下自由進攻就一定係穩定性不足

認真，世界上得一個哥狗可以真係可以自帶進攻體系（唔計拉馬西亞 傳統嘅疤），走位走到出神入化，即係你放咩人落去佢都係咁走位咁打。曼區吹奏開嘅高普，普捷天奴都係win ugly, 對手死守就鳩斬/死球，只不過人哋係斬得好過魚拉特，又有練過死球

SoB 係要時間，打Norwich 死球明顯有進步，e.g. 馬仔頭槌冇運，McTom 先開紀錄嘅一球，你話一下子要魚拉特打到鏝咁係冇可能，不如一路win ugly，一路執進攻好過。

至少兩點SoB 俾上三任有進步：1. 跑動多咗，特別係防守迫搶上（利狗都唔係成日破到密集，但多迫搶令對手失誤先多機會贏（相當接近Sir Alex 嘅戰術心態)）。2. 防守落位上，唔會再有咁多空位俾對手起腳。進攻走位係比較好咗，不過係上三任太廢，呢樣要睇定啲

我本身都對摩連奴無咩好感，但好心你就唔好咩都賴落去人地度啦

摩狗死用LKK打中鋒，得返左路俾馬仔/Rashford.

你用馬仔打左，就要佢防守，馬仔打開前鋒點樣守啊

成隊波比摩狗搞左3年壓縮空間踢法
又變左3年9搓踢法
仲點有默契..
曼聯從來踢波係講默契.大家講配合

冠軍教練叻係叻在佢點限制球員去達到佢地既目標
摩狗自己都講左出口佢同普捷天奴分別
摩狗就係呢種.但同時曼聯有多後生仔.咪導致班後生唔聽佢講
正如你場場.一個人部署要你學識幾樣野.要你做n樣野.要識攻同時又要守
後生點會唔反感

呢個就係問題
成堆服務渣古一個
佢要個球員識自動波.來回跑.同時又要識防守
所以佢鍾意果類工兵型球員.

前提你條後防要守得好
好磨練球員既意志力

摩連奴帶隊主要用咩戰術就全世界都知架啦，佢過到黎都係用返佢果套戰術為主，再加少少微調，最大罪係請佢果個。摩連奴嘅錯就係佢果套唔岩曼聯但又冇另一套（但佢果套成功左咁多年佢無啦啦又係邊度拎另一套新既戰術俾你）

變返大開大合既踢法
開放型踢法就唔會出現呢種無神神
輸d on9波
呢個係任何球隊進攻都會經歷既問題
包括高普既利物浦同普捷天奴既熱刺都係一樣
但曼迷心雄.認為曼聯永遠都要前四

讀心師你好

唔識變通
所以接手果個都好鬼慘
蘇斯克查已經將隊波turn返做大開大合

弱智P牌閪

你無哥狗果種進攻天才
就要變通.仲用摩狗果套壓縮踢法
唔止壓縮人地.同時壓縮到自己隊波都無默契
不過我都同意如果隊波後防穩陣.摩狗係敢放開黎攻
問題係佢咁多年.無論皇馬.車仔.到曼聯一後防出晒事
成隊波就唔撚洗踢
之後就會愈黎愈保守.限制到得返1個球員係自由
問題就出現

做咩姐你

未見過佢爆人

James 值50m

就係佢唔跑摩9雪佢

0-1 絕殺般尼 中圈開始帶住波 帶住波都無人追到 禁區頂傳俾hehe再助攻俾佢射入
個波仲要一直痴腳唔係大推

馬仔係好似亨利咁用綿密嘅步法過人，橫向變速更重要直線速度Trashford夠快啦，有撚用

今季睇怕都係 So9 Sob 不停loop

會員大陸仔d字海偉論真係好撚柒煩

車最近買個D Kepa, 美國仔, 佐真奴, 高華鍚, 女人達......邊個平過40M

Kovacic 借兩季？

今年正式轉咗, transfermarkt 話45M

佢同亨利都係好似
但馬斯亞因為快同突破能力可以打到左翼
亨利唔得 你叫亨利好似摩9咁不停來回跑
亨利死比你睇
但摩狗唔理
亨利同馬斯亞都係強起突然短速爆炸果下能力
一下就入波
馬斯亞依家提高返把握能力先得

係咪PSG後第一場 away win?

佢最撚煩唔係字海，係洗版式既回應，呢一版有一成既回應都係佢黎

上場霸氣杯

我又留左幾多留言呢
搵黎講
同埋唔係支那人ok?

上年對富咸(?) 有球帶咗成個半場 扭過一個再射入 嗰球佢後面有人追住 都追佢唔到 佢係hea但其實佢唔慢

佢hea既原因係因為佢踢法係主攻踢法
需要囉住個波去攻
情況就好似阿仙奴亨利

麥龜咁俾面福仔

500幾個回覆，有47個係你黎，你話呢？

我唔係個個鐘都留言
其他人多又唔講？

唔係講呢堆, 呢埋買番黎即插當然貴d
講緊好幾年前佢買堆潛力幻幻再外借果堆

如果講買幻, 佢地買到俾人禁買人, 我真係唔恨
講性價比高我覺得利狗先係高手, 成隊都又平又勁

仲記得有一季馬hea到仆街，進攻唔走位，防守唔追人，大部分人叫佢快D走

James長傳馬仔靚笠射

屯門人今日出黎！！抗議毒氣襲屯門！！

8:30pm

摩狗第一季
最記得佢成日屌馬斯亞唔回防唔跑
比我都唔唔憤氣.明明上一季佢係主角
但到左下一季9號無埋.同時連配角都無埋

真，唔明點解係咁屌鳩佢，今季一直都帶傷踢

可以你話馬仔唔努力.但同時佢明明咁有天份既球員
上季仲要囉金童.下一季就比摩狗用到廢人
而唔係用佢黎做核心
比磨狗磨到佢唔識踢波.開始過唔到人開始思考人生
咁跑法美斯都唔得店
依家佢重新出發.確立返核心位置係好事

其實都唔平, 但真係叫成功率高囉
除左mane, salah, 買番黎抵屌既應該係Roberson? 900萬搞掂

堅定迷馬到而家

費明奴, 法賓奴同沙短呢 3個加埋先80M
人地又美國owner, 我地又美國owner, 點解人地run得好咁多

摩狗要星

因為人地個owner真係搞體育架囉

打後備都91球

無
反而V92時期有
馬福Lin

占士呢D肯做配角嘅球員真係好重要, 平時已經好多無球走位拉空, 呢球前面咁空都冇心雄鳩爆 而係望隊友走位再俾波

調轉角色 福肯定鳩爆落底先, (如果冇推出底線) 再cup番右腳, (如果冇cup甩腳) 先再望中間有冇隊友走位

利申迷福

對面災難級防守有得J好J
下場又便秘進攻

如果完全屌9木仔我又唔覺得係佢既責任
都要睇個教練想買咩人.佢最錯只係請左摩狗
放任比佢買一堆完全唔適台曼聯既球員
到佢一走.仆街了

係 所以大家話買Sancho真心有保留
前面太多主角 要配角呀
反而未來攻中真係要做到主角

人地搞棒球 (Red Sox), 我地搞美足 (Tampa Bay Bucs), 都係搞開ga

放任到第二季囉
第三季唔炒又唔比錢 最大責任係木仔
大佬國米明知LKK垃圾但干地死要都科水

摩狗唔要d後生仔.平既佢又唔要
沙拿咪跟過摩狗
你有咩計.件件都要星
見光狗想要.就去買.eg山狗.fred

唔覺之前啲隊防守特別勁
擺明係冇馬就唔識攻

渣古75m 伊巴free dalot 20m 連迪落夫35m
拜利30m .普巴89m. 米希達恩35m-換山齊士
馬迪40m fred 55m
到頭黎無個岩用

其實週中歐霸有馬都係攻唔到

個場佢出黎攞狀態 冇踢兩個月咁濟
同埋你要睇返個場出咩人同咩陣

計一計.呢3年買左乜柒人
莫耶斯.費蘭尼30m 馬達38m
雲92 shaw 30m rojo 18m 白蘭特15m
靴利拉 30m 小豬18m 舒拉達連25
迪馬利亞60m 迪比25m 法卡奧借
馬斯亞 38m

你話木仔係仆街一定唔係
但佢請教練真係請得好撚錯
到頭黎得返馬斯亞係用得
慘過鬼
所以點解我會支持蘇斯克查
因為呢6年錯得離晒普

識射罰球仲識擺烏龍

都係 但季初對狼隊同水晶宮一樣有馬都攻唔到
單憑呢場斷定馬仔可以解決進攻問題未免太樂觀

進攻刷死球key pass數據勁
但防守唔好得過梳好多

我曼後費sir 年代打得最好 最愛球迷歡迎 e.g. hehe, mctom, James etc. 都係配角類型球員

伊巴另計

Sancho主配都得 又唔獨食

攻唔入 同 攻唔到 係兩回事
事實就係有馬 勝率高 冇馬三倍

當年有舒爾達連勝率都高一截

唔知無球走位點樣呢 睇球王片都好似幾上腳

比較下v92買人算係咁

成個左路版AWB
I'm in

老實講曼聯一定好過利物浦班高層
班撚樣都唔敢放錢
至少曼聯肯放錢.但教練為左完成佢既冠軍計劃
不停買d水貨.曼聯當時應該請既係雲尼亞里或者
蘇斯克查直接接手

講真 蘇B只係接手個陣timing好
大家忍夠摩佬 黎左個行懷柔嘅心理醫生 先打得一排好波
如果v92之後係蘇B接手 分分鐘個年冬天都過唔到

至少蘇斯克查一定識用雲佩斯.朗尼
但係莫耶斯係完全唔識親生仔都用成咁
當時既唸法.係屌莫耶斯無錢都打成咁
佢教愛華頓唔點洗錢
點知佢真係教唔到大會

Barça unbeaten with Vermaelen in starting XI

買完James呢個英冠仔 又睇下有咩英冠仔值得買

呢件出年6月合約到期 右翼 今季英冠入左8球 22歲

就咁睇佢技術都幾差下

覺得隊波對猁狗唔駛輸之後
叫做打咗枝強心針
當然另一關鍵係馬仔既復出

反而費sir推介果個維拉中場John McGinn有d料到
英甲上黎.腳法一流.又夠硬

佢冇傷個陣勁喎，如果唔係疤點會買

艾歷臣依家個態咁鬼差
曼聯會唔會真係簽佢

又嚟山齊士case

大力神而家先27
真係睇你敢唔敢搏
踢丹麥個陣其實都仲交到貨

你80M簽佢返嚟 200k週薪 (唔用依個價唔使簽)
球迷會唔會比佢配角表現先

成句嘢套落三年前山狗度都得

買佢打咩位先
宜家所謂進攻中場嗰個位，啫係P仔，其實都係負責前場逼搶同埋駁腳
唔係好關創造事

點會唔關創造事
有創造力嘅攻中差好遠 你試吓放妹落去即刻有提升
講緊大力臣係全英超最勁嗰幾個攻中都唔要
只係驚買到返嚟回塘或者Hea踢啫

態差 交d波 都好過我地成班有態交d波啦

我寧願買個有心 後生嘅踢啦
麥迪臣 Dani Olmo Havertz 呢啲都可以考慮

歐霸爛地加埋馬仔超無態

唔貪心 下季前買到haaland maddison 右翼 左閘 就心足

Haaland好似好憎曼 唔好入曼城利物浦算執到

蘇斯克查教過佢
知道佢咩料

正常人都揀去痢/鏝啦

佢老豆對個仔入曼開左綠燈

Most Goals Scored in Premier League History:

2,002 – Manchester United (1.91)
1,860 – Arsenal (1.77)
1,797 – Liverpool (1.71)
1,793 – Chelsea (1.71)
1,563 – Tottenham (1.49)
1,406 – Manchester City (1.64)
1,367 – Everton (1.30)
1,255 – Newcastle United (1.35)

多成百幾球

睇番第一球12碼 krul跳左兩步出黎

放心 好快比人追上

馬仔finishing真係高過福

朗隊

最撚安慰係lin早幾場最等人用果陣傷左 而家出返黎都要繼續打後備

馬2碼頭鎚頂落龍度，半單刀又射地波 俾龍用腳救到，仲要失十二碼
2個都有大把進步空間

今年馬非斯迪歷特一樣係炸彈黎
起意甲都踢成咁
對比起麥佳亞雖然係最貴.但對住起馬非迪歷特
又算係超值

P仔ok la

Fred出埋今季好啦..長遠真係不了對住尋日果隊壓逼唔緊都仲係會傳人打反撃

#mufc are prepared to meet Borussia Dortmund's demands for Jadon Sancho. He will cost at least £100m but United will not be put off by that #mulive [mirror]

麥龜貴在唔駛適應英超

Agger 大力神 本身想去皇巴 你用一大舊錢引佢過黎 應間又好似山齊士咁就大獲

史摩寧都唔洗卜適應意甲
一樣貢勁

Sob 志在必得

唔同既， 艾歷臣本身仲當打又冇咩傷， 山狗黎之前其實係阿已經回緊塘一味自轉鳩吊，同埋已經開始多傷患

幾時返嚟收到wind羅馬想買斷

買左咁占士點

占士左，馬仔中，sancho右

442

馬仔幾大
好似好老了

就24

其實沙卡都幾慘

琴日個下咩事
比人換走都幫對面拖時間
一開始以為佢叫啲fans support得大聲啲
點知原來係boo大聲啲

返瑞士

咁福呢

麥湯高得黎又唔慢先勁
唔似得爆炸頭咁又慢又無腳法

後備殺手，接So B 班

馬福占三個啲默契走位練好啲就不得了

不過硬係覺得占唔會踢得長

重點係要有空間先，一對大巴就現型

有馬仔做支點應該好返好多

禮拜六打早場
般茅又係啲快打快
合晒我曼河車

星期四對車

馬仔打支點時好識睇比one two同hold波既時機
佢自己入個球真係好好既支點教學，曼搵多個學下佢就好
其次係，綠木真係要借出去，比其他教練磨練下

轟都未必夫添

佢加盟咁耐本身都踢得麻麻，畀個隊長佢做真係玩鳩佢，班人更加搵佢出氣啦。

好少人知道，由尋晚對norwich開始，曼聯5輪賽程係對到所有3支升班馬（norwich，sheffield utd，villa）+2支前升班馬兼護級份子（bournemouth，brighton），15分隨時入袋，後上奪冠劇本唔到你唔信
相信11月曼迷心情會好澎湃，令利迷驚到震
#而本季曼聯對強隊仍然保持不敗
#炒車仔、#贏李城，#和利物浦、#和阿仙奴、#和狼隊
#隱藏實力
#根本英俊
#呢5輪對弱隊更加唔使講
#賽程先苦後甜
#打到曼城降級

原來對強隊不敗，駁唔到，支持Sob至少玩3季

Sancho when come

冇點睇阿
但佢對親曼聯都上身 入世界波

射到ddg懷疑人生

不嬲都係出身踢開攻中
比人改到不知所謂
無撚哂靈性

貴撚死
一定標高價

阿撚過親黎嘅都無咩好表現

Rojo is good

記得摩一有一排R5+J4守得幾好 如果搵場用返呢個組合會唔會俾人456呢

2015-2017大佬河

如果sancho嚟咗 就可以踢442

福—馬

James—普—mctom—sancho

Shaw—龜—白lin—awb

DDG

如果普巴肯留低 連攻中都慳返
左右翼 正前 左右閘買一兩隻輪換就最已陣

長遠shaw 白Lin 個位要執

執走麥龜留白lin

轟落去啦

唔留買savic都得啦 or買般盧打後一格

馬仔唔傷先算啦

4個爭三個位好正常

買多個搶點中鋒都仲得

解決唔到傷患問題真係唔洗返前4，爭標球隊攻擊線主力好少傷，巴美斯，利3叉，以前皇既賓朗，差唔多全勤

睇到啲小師弟拍晒手

軒斯都唔錯既 係柒在話走去痢

要借都唔好借去英甲個d
借去國外聯賽好過

原來都有巴打同意成億鎊轟落去辛祖到
佢唔係唔好 但成億鎊會唔會貴得滯

可以借去英冠，就好似車個蒙特咁

唔貴 睇下Joao Felix

睇返占士依下 真係幾似咸爺傳比真朗個球

占士 = 新咸爺
福仔 = 新真朗

sanchobb真係有料
Fred 都5千萬既時候, 一個 20 歲英人新星100m算平

最多加多個lin
27歲超新星

麥龜都8000萬鎊啦 真係有料加啱我哋2億都唔怕呀 最怕好似fred咁遮

你出1億, 人地肯黎你執到啦垃圾曼
無歐聯想買星

麥湯真係好正

叫傑斯拍硬檔執多兩件聽話英甲仔仲實際

如果嗰時敢帥退休真係俾傑斯做一隊主帥 其實會點呢

會多張傑斯 咪一撚樣. jpg

中東油王入主未
已經諗到油王企係木狗面前
用一疊疊銀紙擲佢

如果油王真係入主 我覺得木狗有機會俾人炒

木狗爬哂係地用口咬D銀紙走..

轉佢做cfo咪算, 木狗搵錢係有一手
ceo 同 dof 另外請

木仔係商業開發係好好
但足球管理就。。。
所以請足球總監就可以

福仔幾時先成才 有6成都J死

1成都無 -.-

咪打呢D 飛支啦
就係呢D 心態累死佢, 真係以為自己係金童超新星

AWB 上場防守精華, 今季如果買唔到佢, 我地應該重PK
一定錯失多D 波

對面隻11號大隻到好似美式足球員咁

唔係賣撚咗基沙文俾疤,下體撚有咁多錢轟落去咩
雖然Felix真係妖人級別

肥度真係客氣

馬迪係咪死左

同舊年華西大米一樣，我哋需要一啲失蹤人口

馬迪 羊隊 山狗呢啲係咪玩埋今季就同曼講bye bye

就算唔係下體買 其他會買都一樣要咁嘅價啦
賓菲加要收Release clause先肯放人

馬達都係

唔提都醒唔起有佢

正常 自從SoB上場要打快啲 佢個作用就越嚟越細 仲要佢自己退化 上年作客愛華頓橫移任施格臣起腳真係

Lingard 都係

其實我覺得只要抖足, 馬迪今季做下替補其實OK

不過條友似想場場正選
重要條友唔知自己已經勁慢, 重下下自己想妹波攻上去

佢好似又傷

拜利冇人記得

同文西一樣

冇架啦 都係啲盃賽先會出到佢輪換 英超條友完全跟唔到啦

有無人會半夜睇西波
有馬令我想睇

0405...

但佢真係跟唔上比賽個速度 妹下妹下咁好難搞 咁慢真係一拍就甩 仲要佢咁鐘意hold住個波

佢同上面三個唔同嘅 佢好得返都可以做輪換中堅 唔使躝住 前提係唔好再傷

佢比當年既jones更加有能力
但同樣比jones更加玻璃
咁樣發展落去驚佢變成而家呢個jones既弱化版

聯賽盃都出馬 唔係掛

無馬就唔洗睇
無馬根本踢唔到ole想要既波 肯定西

好驚AWB 今晚要再踢
幾時先可以抖
R 霸打GOOGLE 隊都場場出AWB

我肯定今晚AWB一定唔會出

聽晚喎
btw大碌冇傷?

呢個12月先再見

咁awb死得 踢撚死

其實一直都唔明 做後備嘅要求不嬲唔洗好勁 最緊要長期健康 其實真係smalling 坐呢個位好fit jones/ bally早就要清啦

左Rojo 右羊

有可能屎波唔肯做大後備

屎波真係後備料 應該佢想要長期正選同入國家隊先借出去

好耐冇上水 唔知仲有冇熟悉嘅面孔

你好

Gphone

可能史波唔想打後備想入返國家隊呢 世界盃選一代都唔選佢可能好唔gur

最怕又推t仔去打閘

依家我曼D球員一定要有體能
甩波都要追番上去守
但MATIC點睇都係甩完跑唔撚到放佢上場都無咩意義
前排仲話想做隊長

估唔到買完返嚟 玩唔夠三季就退化 摩連奴買啲人真係唔太保值

我AWB BB一定要抖下
依家要佢幫手帶波上去 又加多項技能
上場睇見佢後尾都無咩力跑 唔想佢岩岩出番黎又再抖過
出williams 然後右羊啦

係喎佢傷好未

我曼成撚日訓練受傷, 唔講真係以為訓練場放哂釘

N_Ben去Carrington放針

鳩估蘇蛇套路

romero
jones maguire rojo
awb mctom garner williams
lingard mata
rashford

比錢佢, 集中放哂係lin個位得唔得

咪25 啦

買蘇恩古啦 好似仲勁過龜
買捷維爾啦 梳傷成咁
買尼迪迪啦 防中位要人
買麥迪臣啦 唔想再見到27歲超新星
買泰利文斯啦 40m渣
買華迪啦 把握力好過我地前鋒咁多

好似猁買修仔咁

咁人地真係係修入唔少靚貨

我地就問李城攞貨

其實得mane 算好
Lovren 比人屌足幾年
Lallana 長期瞓醫院
Clyne 就嚟唔記得佢
Lambert 簽嚟俾佢圓夢
Ox子唔計啦

vvd

應該會睇，雖然第二日早起

數漏咗最勁嗰個

留番伊膠俾李城

Rojo+Jones 轟想要幾多粒

Pullisic 對腳10分鐘就俾Rojo鏟斷咗

簽埋人渣士

有馬都唔睇咪學人迷馬
難得sob都迷馬

有可能其餘幾個無人問津

唔數唔知猁俾修仔搵左咁多次笨

不過我地都有梳同C9

摩二季用得太癲遮

以前疤有MSN, 賤種有BBC
而家我地暴聯有JAM

文西幾時好返，好想佢可以練成

想一次過俾cc台啲人block晒同block晒佢哋

然後阿根廷廢閘被直紅停3場
坐完波監之後既第一場之前既最後一節訓練又唔小心打碎玻璃被調去睇飲水機

練成文員部經理

每季一定有一個係，今年係文西/B仔

五毛狗

頂唔順Cc台，寧願一次過俾佢哋block

上半場強隊打半場熄機 人生會開心D

Gomes

乜9 JAM

下半場一拖慢就跌watt

踢一隊咁廢算啦

James, Anthony, Marcus

咁嘅話點解唔係 MAD

Mad

下半場跌watt 原因:
1) 對手針對性調動, 蘇sir 反應唔切
2) 後備薄弱, 冇人換
3) 體能弱, 速率keep唔到成場
4) 把握力弱, 入唔到第二 第三球kill the game
5) 球隊太年青, 冇大佬壓場, 集中力不足派膠

花式打飛機

Inter Milan are considering Manchester United midfielder Nemanja Matic as one of their targets for the January transfer window. [sky italy]

干爹專收曼狗

Gomes
Lingard

接貨之神

話說舒拉 無走 而家呢個陣應該捱出頭 拎到正選 佢自己講

重賣中場
麥湯費特打全季？

加錢俾個brozovic ok?

係呀嘛
Anthony martial
Marcus rashford
Daniel James
點解用 j 唔用m

意甲中場無咁急踢得 好啱馬迪

交換 sensi

Sensi本身都係借

佢好似係on loan

fifa 20 福勁撚到仆街, 電腦季季20球up
kane 仲癲, 35球up

打FIFA 有速度身位唔差已經夠

Adama Traore 張85RW卡

Andreas Pereira
Anthony martial
Marcus Rashford
Daniel James
Jesse Lingard

最癲係升左上去既Haland , 高速直爆撞對面中堅, 擔住黎射又得傳又得 utimate 電腦對住佢好似弱智咁

?
做乜鳩

佢9痕，想你PM佢R JJ

官方youtube做緊2000球英超入波

好撚正

但而家做緊堆人太早唔多識過多十年堆人一定睇到想喊

當年唔係干地唔出佢搞到佢要走咩

拖肥都踢唔掂比自己球迷噓

早幾場先攞咗紅牌

連U23都炒12碼

有排個節目好似做到今晚11點半先做完

j 足2000球歷史

英超第一隊2000球球隊喎，抵J啦

播到95/96,class of 92 開始上位

睇giggs beckham 剩係斬角球...高依家3,4班

係街外面
返到屋企應該播到97/98

一入見到So9 助攻簡東拿

SO9 Finishing 同控傳高班過依家好多

你同michu走數都高班過我地好多

Bruno Fernandes now sees Manchester United as a more attractive proposition than Spurs. Bruno also believes he has a better chance of first team football at Old Trafford. [O Jogo]

架飛機降落未？

無限48小時

架機係咪太陽能

GN粒子

又嚟loop

咁要一直追住太陽光飛

Ronaldo: “If you’ve got a little intelligence, you look and take example from those who are doing things better than you. That’s what I did in Manchester with Giggs, Scholes, Van Nistelrooy, Rio. If you don’t learn from guys like that, you’re an imbecile.” #mufc [France Football]

希望我哋啲年青人把握機會
喺連加特同宗師身上好好學習

下我已為玩膠貼番季初既新聞

Sob唔係話唔要咩

98/99
四大前鋒真係有今生無來世

好能勁
連後備嘅sob都屌打依家班人

又黎

屌那星 架機都係天空幾個月

你其實有無真係望過佢比賽
我就好很爛賭
基本上好多場水晶宮我都有睇
佢好多時候失左位都係靠個人速度追返
你要玩數據 我無野好講
盧卡古個數據都好過杜奧巴
咁盧卡古一定係勁好多
呢件野咁伏都J得落
你話2-30 M我覺得可以試下
但當20幾M可以買到蒙尼亞
選擇50M買呢件 我無話可說啦

睇返史長老d遠射真係睇到嘩嘩聲

仲要我估佢頭搥都好過依家班前鋒

潮文嚟？

啲進攻好好j

Meme potential

meme af

呢條友本來打winger出身
之後轉型
細心留意下佢平時踢波
佢出腳亂黎
同埋有時都係靠速度追返
絕對唔係大眾期望咁高
都係個句 一件 "搵比傻9" 都要60M
真曼 蒙你眼 平咁多
真係唔知想點

真曼大曬咩
一句真曼咩狗屎垃圾都食
AWB上季tackle王都俾你講到一毛不值

老實講 大部份後生既後衛都係靠體能身體對抗同速度去做防守架喇
你唔會期望依家既AWB有幾好路數掛 都要儲經驗
同埋落腳準係事實 50M解決到右路防守問題我覺得幾抵
至少對未來右翼既助守要求無咁高

Meunièr係炸彈，係進攻好啲咁解

英人係咁貴，你打英超歐聯要夠英人

Chris Smalling won 100% of his tackles in the Serie A & Europa League this season.

雲比沙卡都有人反痴線

@D.XXXXt

潮文嚟

由14年到上季前都冇盃落袋

佢盲反

錢又唔係我地出，做咩要講到洩左錢咁

問下佢

問埋嗰15個正皮

bin c

大家喺曼區耐都知呢度燈到仆街
季前j爆會廢到仆街
要百踩先唔會變水魚
例子有法b

唔識波就唔識波啦，扮咩燈啫

mutv 開始播到朗隊既入波

Alan Smith

即開

就算唔係朗隊入, 都有佢助攻, 或者拉空哂D 後防

GIGGS 打中間都勁過哂呢班

8號朗隊真係好有火

Tackle黎講 原來屎波仲勁

真係勁到仆街
一黎都有料, 18碎即食

岩岩播呢球, D 鬼佬打哂J

費查唔算高, 但入ZIP 搶點都勁過哂依家中場+前鋒

我覺得同倒掛果球差唔多難
而且佢屌完球證即刻集中到好正

第一千球，對米堡輸4比1 C朗入

呢球比park

羅斯仔

呢年c7 好沉咁

都係朗隊solo

佢阿爸過身+同雲佬嘈交

但費sir撐佢,之後就開始爆發

慘豬

有sir嘅鏡頭

之後06/07 其中一年我曼進攻最好睇

牙朗 朗隊真係勁撚到pk

好有活力 球球都好似想隊爆人咁

rooney 打4411 企雲佬後面, 好撚柒勁

07/08 08/09仲癲

我覺得saha 如果遲十年出年打433 應該幾好

但442 4411 都搶唔到正選位比佢

以前有人搵lin 同星仔比真係笑話

星仔控傳都高幾班la

仲未計攻守tackle

咪提件垃圾lin啦 掃鳩興

幾時先播到後費時代 真心覺得v92 都好過依家

三個肺

都係垃圾唔洗爭

起嘛12點半

06-07 開始打4231?

出齊rooney c7 park saha

06-07 so 蛇仲出到

蜜瓜要80m 依家買個vidic唔知幾錢

後費sir時代400球都入唔到16xx球先到

so 蛇負碌入波 朗隊剷中佢入

無得比 Vidic勁太多

vidic 頭半季唔勁

乜佳牙英格蘭係幾勁

saha 唔係咁玻璃真係幾好

太多競爭果時

如果打433 佢爭RW 應該幾好, 但果陣唔係成日433

EVRA

真係唔想講..最尾10年都係朗隊carry

Scholes

黎緊買 飯+麥廸臣 我就唔反了

拿臣係唔係06/07年?

以前d 反擊..又快..又識走位..又準..

蘇蛇臨退休D 走位同攻門都好掂

福頭又話睇c朗大,
d 頭搥點解咁柒

福狗呢D 無腦球員, 佢睇精華睇扭波咋

但扭唔掂囉

yes

睇得好開心之餘
點解之前班人咁勁
而家...

以前d 人會練射波, 控, 傳, 走位

依家個個練扭波, 個人主義, 全部都想自己hold波用波

Classic counter attack

以前細個老母唔俾夜晚睇波
淨係知道曼聯好勁 原來真係咁勁

利申00年出世 摩三先真正開始睇波

依家成隊搵個夠班做當年後備都難

以前曼聯進攻爽過依家利狗其實

不過高普打埋高壓係勁

屌牙朗朗隊真係好鳩勁
快又大力又有技術

以前唔打高壓一季都七八十球真係好屈

就算唔係佢入波,
都一定見到佢有d 野做左出黎

福頭睇啲唔睇啲
C朗過得咁過癮係因為左右腳都唔放得 射得又傳得中
福頭下下都cut大位怒轟 比人捉倒路

到0708

同埋費sir 好識玩長遠

唔會死用11人

佢呢年拿臣+c7+朗隊+park+saha+giggs 輪換無限

佢學牙朗咁keep住繼續carry我地咪好

Sob做緊類似嘅野

十年前d入波仲有印象過呢5,6年既

費蛇輪換換得好好
一出場個個都有課交

你哋喺邊度睇緊

費sir將二線用到一線咁先可以咁多人用

蘇狗唔係傷邊會輪換呀
lin 馬 左佢先換人ja

季初88分鐘先換人

YouTube有

聽晚又可以睇佢儲印花

Thx

官方channel

nani 真係用得好好

一上腦就雪, 雪完一排吹風機又勁返

林伯上力la
so9 比人屌打

個時牙朗同朗隊Tevez d傳中鳩鳩地都俾佢地搶到點

Nani

俾人調返轉炒4球報仇

迪維斯最尾變到咁真係可惜

朗隊+tevez呢球真係好靚

懷緬過去真係好好

識後上嘅閘同會入攝嘅前鋒

牙朗超哂班

James打到佢咁就

Tevez都好勁

果時真係超班

點解同tevez關係會搞成咁

波底差好遠。。

牙朗第一年已經好撚扭得，隻腳勁快，又有火

仆街格拉沙唔肯科水孤鳩寒借我曼還債冇錢買

播緊阿朗最後一季了

牙朗球球入完都唔開針咁

放晒c朗,tevez
剩係有錢入返華西,owen ,奧巴坦

朗隊個頭光到

+細孖

拉菲爾

machedaaaaa

馬捷達救命波

KIKO MACHEDA!

呢幾場當年睇到猁撚好谷氣

Park啲finish屌打lin

丙朗而家啲罰球同以前比

朗最後一球

睇到朗隊最後一球我諗我會痛哭

朗隊狂入頭搥carry

真係好屈機

呢場

健康既費查

無c朗靠兩邊傳中都入唔少波

對中遊及下遊最佳陣
Ddg
Van tackle Linderlof Maguire Shaw
McTom Fred
James Pogba Tradford
Martial

健康嘅夏格

全盛nani真係好撚勁

啲烏龍多到 球球都係兩翼轟入去

依下烏龍

史長老球絕殺

09-10 own goal 11球，2號射手

Manchester United are expected to complete a deal for RB Salazburg Erling Haaland in the January transfer window (Corriere Dello Sport) #mufc

#mufc, Liverpool and Arsenal have held first meetings with the representatives of Borussia Monchengladbach's Denis Zakaria to discuss a transfer #mulive [sky germany]

快點。。。

nani 肯專心傳中真係好準

"I won't take this game lightly."

Chelsea boss Frank Lampard has warned Manchester United ahead of Wednesday's Carabao Cup meeting.

0-4 incoming

小豆

俾大炒一場之後
班大帝又要頹幾耐

Roooooooooo

突發！！！
伊巴返西甲踢波

唔返嚟曼幫手

朗隊真係好屈機

1001

意假好似同英超差一個LEVEL.....

唔知佢會去邊隊呢

可信度如何？

朗隊同Nani 配合好正，福有朗隊一半都心足

撚羊

健康既黑碧都幾勁 配合得好好

KAGAWA

小豆rvp carry成季last la

小豆反cup

細孖

Last match under sir

屌你老母 耳屎維死撚左邊呀

D人係咁SAY BYE

天使d出波好撚屈
hea踢都十幾助攻

細孖d出波好好j

以前d下游隊真係好廢
依家隊隊都有番咁上下水平 所以整體平均左

買到點排打442？
馬仔一踢翼就廢武功

仲未完

1001我了

no

Fellani 都入幾多球

assist

真係無人搶

Hi

助攻

曼po已4

C朗後最佳7號
利申 有呢件

快樂小巡警

燃點香煙飲啖酒 所有不快都溜走；D

煙同酒都好貴 你唔系唔知我對煙同酒都好高要求架喇